一邊話唔再鬥黃，但一直唔俾返公道達哥係雙重標準

啲人話肯表態就應該接受
啲人話前事不計，無謂追溯，而家話自己黃就係黃
呢啲講法點解唔可以應用喺達哥身上？

唔鬥黃，連登仔應該接受返達哥

自推

又黎
迖哥本人都叫呼籲唔好開po討論佢專心返行動po
你班友就日日開po光復迖哥

依到唔係一言堂，會原諒就原諒，唔會就唔會，有咩好講

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

咁撚樣都唔係同路人真係唔知點先算係

達哥係藍